睇唔到icable官網ge video

無論直播定短片都唔得，條條片都得個框
windows 10 ，試過chrome同firefox都睇唔到
用公司部xp廢機反而得
有冇人識整

因為browser block 左flash